我唔捨得廢青嘅日子啊！！！

廢青嘅日子多麼美好 邊一個發明了翻工？

我都係 返左2星期工